{
    "question": "Orang pertama kali melakukan pukulan pembuka dalam permainan bola voli adalah\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong>servis.</strong>servis adalah merupakan pukulan pembuka.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah:)</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "lima-masalah-dalam-menggunakan-alat-komunikasi-685",
            "question": "Lima masalah dalam menggunakan alat komunikasi\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Intercom. Kekurangan : \u00b7 Tidak dapat dibawa kemana mana. ...</p><p>Handpone. Kekurangan : \u00b7 Tarif terbilang mahal. ...</p><p>Faximile. Kekurangan : \u00b7 Informasi yang didapatkan melalui dokumen yang telah terkirim dan tercetak. ...</p><p>Telegraph. Kekurangan : \u00b7 Berita yang dikirm berupa sandi titik dan garis. ...</p><p>E-mail.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p> maaf kalo salah</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-macam-macam-cedera-yang-sering-terjadi-ketika-kamu-berad-286",
            "question": "Tuliskan macam-macam Cedera yang sering terjadi ketika kamu berada raga\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>-cedera lutut</p><p>-Kram otot</p><p>-Terkilir</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p> macam-macam cederanya yaitu seperti keram,kesemutan,keseleo dll.Maaf kalau salah ya SEMANGAT :)</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p> Cedera karena kelelahan dan butuh pendinginan</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-manfaat-pola-lantai-bagi-para-penari-antara-lain-adalah-a-730",
            "question": "1. Manfaat pola lantai bagi para penari antara lain adalah ....    A. Memudahkan menghadap panggung\r\nB. Meringankan gerakan badan\r\nC. Mempercepat gerakan tari yang dilakukan\r\nMemudahkan gerakan penari menjadi kompak\r\n\r\n2. Pola lantai garis lurus dapat dikembangkan menjadi pola berikut ini, kecuali ...\r\nA. Pola diagonal\r\nB. Pola zigzag\r\nC. Pola lingkaran\r\nD. Pola vertikal\r\n\r\n3. Contoh tarian di Indonesia dengan pola lingkaran adalah\r\nA. Tari Kecak\r\nB. Tari Manuk Dadali\r\nC. Tari Saman\r\nD. Tari Remo\r\n\r\n4. Langkah pertama dalam membuat gambar cerita adalah ....\r\nA. Membuat sketsa\r\nB. Membuat tema cerita\r\nC. Menyiapkan alat dan bahan\r\nD. Mewarnai gambar\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1.d.memudahkan gerakan penari menjadi kompak</p><p>2.c.pola lingkaran</p><p>3.A.tari kecak</p><p>4.b.membuat tema cerita</p><p></p><p>semoga membantu</p><p>maaf klo slh</p><p>semangat belajarnya!!!</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong><em><u>1</u></em></strong><strong><em><u>.</u></em></strong> <strong><em><u>C.</u></em></strong></p><p><strong><em><u>2</u></em></strong><strong><em><u>.</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>D.</u></em></strong></p><p><strong><em><u>3. </u></em></strong><strong><em><u>A.</u></em></strong></p><p><strong><em><u>4</u></em></strong><strong><em><u>.</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>B.</u></em></strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong>Semoga </strong><strong>Membantu </strong><strong>Dan </strong><strong>M</strong><strong>AAF </strong><strong>kalau </strong><strong>salah</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "5-complain-yang-lebih-banyak-disebabkan-karena-kekurangtahuan-ta-298",
            "question": "5. Complain yang lebih banyak disebabkan karena kekurangtahuan tamu    terhadap penggunaan fasilitas yang tersedia disebut....\r\nA. Staff complaint\r\nB. Irrational complaint\r\nC. Facility complaint\r\nD. Service complaint\r\nE. Own complain\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A staff complaint</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>merupakan bidang yang baik buat mu mak semoga Allah SWT dan</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "manfaatkan-yang-tidak-memerlukan-pengolahan-sudah-dapat-dikonsums-314",
            "question": "manfaatkan yang tidak memerlukan pengolahan sudah dapat dikonsumsi secara langsung disebuta a.sayuran B buah segar c jua. d softdrink \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>b.buah segar</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karna buah segar tidak perlu di olah sudah bisa di konsumsi langsung</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "lemaweng-ino-balak-temmen-lemaweng-artinya-543",
            "question": "Lemaweng ino balak temmen, Lemaweng artinya\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Harimau</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Maaf kalau salah, semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "baju-kurung-teluk-belanga-tulang-belut-dipakai-oleh-695",
            "question": "Baju kurung Teluk belanga tulang belut dipakai oleh\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>orang\u00b2 Riau.</p><p></p><p>Maaf kalau salah:\")</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-tindakan-tindakan-apa-yang-menunjukkan-ketidak-setiaan-k-435",
            "question": "Jelaskan tindakan-tindakan apa yang menunjukkan ketidak setiaan kita kepada Allah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><h3>Mencuri,Berbohong,Bantah Orang Tua. .</h3><p></p><h2>Semoga Bermanfaat Ya</h2><p>^FOLLOW^</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bagaimana-kita-mewujudkan-etika-politik-yang-baik-853",
            "question": "Bagaimana kita mewujudkan etika politik yang baik\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>mematuhi norma yang berlaku</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "carita-pondok-disebut-129",
            "question": "Carita Pondok disebut\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Carpon atawa singgetan tina carita pondok nyaeta salahsahiji karya sastra dina wangun lancaran atawa nu disebut oge prosa. ... Carita pondok teh nyaeta karangan rekaan (fiksi) anu wangunna pondok sarta ngan ukur ngasongkeun hiji peristiwa.</p><p></p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}